[感性分析] 關於727光復元朗一事

見到出面好多post 又叫人唔好燒村 又話會逆轉民意
又話嚇撚親和理非 又話個日要和平咁遊行表達訴求

我屌你老母 係咪你條女比人姦左 跟住自己遊行去個強姦犯門口和平理性咁表達訴求呀?

燒唔燒村 拆唔拆祠堂 起唔起人山墳 呢啲全部由當日在場既人自己決定!!!

去得既人做左啲咩事 佢地自然早有心理準備
如果因為咁而要割蓆既 隨撚便割

利申: 我好撚嬲 嬲到發開口夢 唔好意思

唔係話要割 但想大家諗下姐
有燒嘅聲音 自然有唔燒嘅聲音
佢地有心理準備
但宜家吸收嘅資訊就係之後決定嘅部分根據

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷